淘寶暗示香港並非屬於中國

淘寶全國包郵免運費
香港要比運費

淘寶好野

支那有著數攞嗰咪大家都係支那人囉，冇著數嗰時咪分返香港人囉

大陸仔幾鬼精